呢到係咪有巴絲沒連登Account？

呢到係咪仲有巴絲沒連登Account？
無既話可唔可以回覆下我？我想做一個統計。
Thx

大家可以睇完之後上一頁

冇acct又點覆你？

我冇

好多巴絲都無連登account啦，咁佢地又點覆你呢？
要知道就算係畢業於本港某大學嘅校友，咪一樣唔可以成功用校友email登記開account

乜有大學Email無得登記？

VTC 校友可以 有讀過VTC就得
不過步驟有d繁複

我所指嘅唔係VTC校友呀，因為VTC校友係可以用校友email成功登記嘅

我知你所指
不過順便講下
我都係近排先發現

有，嗰個係香港公開大學嘅校友email

你講嘅係我講嗰間，定係仲有第二間U嘅校友email又係登記唔到？

我好奇問吓咋

無睇連登嘅人請留言